點解交通燈無哂10秒倒數既燈？

以前細個都仲有 e加無哂 究竟係退步定進步

我搭車經過見竹園仲有